Verse 1
Boh mi silu dá, aj vojsku svojmu. 
On pôsobí, že voľnú cestu mám.
Lebo dal mi štít spasenia svojho
a dobrotivosť Jeho naplnila ma.

Chorus
Lebo kto je Bohom okrem Hospodina
a kto je skalou okrem Boha našého 2x